班傻散幾時先識進化？

班大戶大批咁買緊

但班散眼入面得數字
一見到數低左就賣
佢地做緊乜鳩呀到底

睇嚟係時候散

佢地唔賣我點買入

係咪真，我見成交又唔係好多ja wor

正氣錢

全靠佢地我先可以低價入手tsla同補倉aapl

高位恐慌性入市
但位恐慌性拋售

我就喺你口中嘅傻散tsla451買咗，跌到410忍唔到手放咗 好嬲自己點解唔理性d，明知會升返上去都仲要放

唔好結果論啦大佬
琴日500追果D咪又係咁諗

allin 左，冇彈撈 。

442入
410放

真心想問下次遇到咁嘅情況 點樣set止蝕位

高買低賣
咁先係傻散

你地咁樣係岩 有錢就補 無錢就止

的確係冇錢
所以穩陣起見就set咗止蝕
點知一中咗就彈上去
命

但點set上蝕好

7-8%

買TSLA 止蝕
輸死你呀

買咗就DELETE APP 下年再睇啦

分批入分批放 心態放鬆d已經好好多

咁又唔好咁大口氣

分分鐘再跌多一侵，佢地走可以蝕少d 呢,邊個知

冇可能啦 依家跌幾蚊爭貨都爭到傻 每開一次app多幾蚊 上500都係3 2日既事
上就一晚升成百 跌先跌30

點解唔等到9月21...放嚟做乜

有明知 無黑衣啦

錢少咪買咁多股 無我補好傷

點解要止蝕，間公司基本面無變，而你既然明知佢未來會升，就strong hold。
你話你圖表分析完賭佢呢兩日會升，點知賭錯咗就話要止蝕啫。

樓主講左個要訣出黎 大戶仲點賺錢

短炒同賭大細有乜分別

一日唔放一日都未蝕

基本面冇變但係晨早priced in未來50年
呢隻股講信仰

Agger 信者得救 準備上車了

其實你地有冇睇佢財報同營收......
下季出黎係虧損 跌既比例就唔止呢個數

唔夠信念，呢隻股票一次回調20%以上

最勁果次點止20% 係接近60%

你唔好拎三月條數比，嗰陣大家未發現tesla 武肺都仲可以ramp up production
而家應該40%都無可能

發現左啦
上年開始炒ga la
散戶mode都係一樣

如果係真 你不如唔好買股票啦

之前2150 > 1900都試過啦, 驚咩9
睇清楚呢個世界, 舊經濟係收皮架啦, 世界只會不斷高科技化
今年收唔盡, 下年股市跌又重新令佢地收一收, 每次跌市都係將資金比新興市場, 只有唔會被取代既技術係winner

醒下啦, 黎緊trump 大選又好多波幅, 咁都震得走玩etf啦

我阿媽揸$120蚊 5號仔 都係咁講

幾多股

高位就興奮地買入
蝕錢就恐慌地賣出

我懷疑班友係享受「買賣」股票
旨不在賺錢

唔捱得價就咪買股票啦
大戶都做唔到摸底入 人地都要捱

咁易摸底入，破高位沽，邊有窮人

45x入
48x 走

440入
409入

坐到9月尾

賭場就係咁殘酷，如果個個都贏到錢，呢個遊戲唔使玩

Tsla 444 都有人狂掃

傻閪散戶就賤賣，人哋就係咁掃貨
尋晚
Top 5 most actively traded stocks today in $B:
1/ TSLA $40.9 billion
2/ AAPL 25.3
3/ AMZN 13.4
4/ NVDA 12.0
5/ ZM 7.7 (tie)
MSFT 7.7 (tie)

市場真係零和遊戲黎
冇蠢人就冇聰明人

傻散唔傻你會有得賺？

TSLA 不嬲係信仰股
未爆升前 跌到落9x 一樣照hold
成班新手無信仰學人玩TSLA?

無傻散大戶邊有得賺，Short tesla賺到笑

A Tesla triple-leveraged fund is finally having a day in the sun, soaring 40%:

其實如果驚跌，點解唔del apps左佢，半年或一年後睇結果

好似有d道理

好過擺銀行系列
我半份身家係tsla
完全未驚過

止乜撚

1-2%跌幅都賣
你都係去買返債券算撚數啦

冇人叫你一野買曬舊錢
少分2注 多既3-4注 當我500入
當琴日去到430買第2注都溝到落460啦

止損一啲問題都無，問題係你入嘅時候無Set 止損
食唔安坐唔落，愈跌壓力愈大
邊個話一定會升返？

呢種股洗乜止蝕

480入tsla
420就震走

Tsla 咁正氣洗乜怕

Tesla 513買 508.8賣保平安

賣完可以買番姐，呢幾時預唔穩定嫁啦，我賣完低位買番咪重好

止蝕係岩 如果佢繼續跌咁點

Tesla 講基本面佢升一陪又唔見話基本面冇變賣左佢

Tesla 係信仰

1-2%？.... 數學家？

點解有人狂掃都跌破444
因為有人狂賣

望到上面一堆人叫人唔好止損就好想笑
唔好撚害鳩啲新手啦
玩股票一定要有紀律 到位就賣 到位就買

點解唔係大戶出貨，傻散接貨

真
傻散心態

傻散會屌柒你，點解無信念

有多d傻散同短炒撚 股價先會升得快

真係明知就唔會放啦

逃生門

最多咪坐艇 樓上講到咩要止蝕
係咪自己埋撚咗呀

我接左你批貨😅幫你strong hold

唔識入場又唔識離場
跌就死坐 升少少就急住放

賣得再跌自然唔會敢再入

TSLA 短炒正傻仔

即係根本對呢間公司冇信心
咁不如一開始就唔好入

見佢成就買咁唔洗睇公司 開個bot搞掂

你當Tsla中資妖股咁炒
9月15電池日你慌佢會再跌咩

我495買都未驚過In Elon Musk we trust

其實睇你咩位入架姐

你當佢hsbc咩

3月400 個時開始入, 一路分段入注
邊間銀行可以半年5倍回報?
就算依家回落返少少, 擺多幾個月又過千

愈睇愈忍唔住想笑
美股就算幾大隻一日跌10-20%都唔出奇
成班淨係諗住點賺點賺
但又完全冇諗過自己唔係頭果一二三浸水
成班老散賭得呢啲股只係諗high return
但完全冇諗過事實係high risk先會high return

溝貨拉低成本價先係最好既方法
tsla 係帶領世界新科技既龍頭股

笑死我 講得太好

TSLA係一定會升 止蝕黎做咩

呢個係咩 software?

我入梗貨唔通又話俾你聽咩

我話埋 number () 俾你聽你睇到個價都唔敢買啦

Tsla即日鮮

琴晚Set 左400 入唔到

傻散唔夠力水

534五股 未怕 輸極都喺2萬幾

我都唔撚明你地成日話止蝕
你買仙股就話啫 買呢啲大股都要驚

買左

無信念咪無錢揾

啱呀
琴日貼到止蝕價走，起碼之前賺嘅落咗袋
佢升返，咪冷靜下一兩日好勢搵個位再入
如果有一次真係唔會或短期內升，咁就gg
依家再部署，買另一隻亦得
琴晚我都走咗，睇住佢升返，再等下。如果你覺得佢將來會有$1000或更多，賺少幾十唔會好痛嘅
止蝕真係好重要
我自己就唔會由得佢free fall, 留返個本就可以再戰。
9-11月個市好chok, 一係就買契媽唔駛令心情大上大落
過晒疫情大選再入Tesla

佢繼續跌你就無依家呢番說話反而話好彩止蝕離場

6成股票4成ETF

均價1500
入得就唔怕 怕既入黎做咩

唔係9.23

Same

琴晚margin call都收埋都未斬

買完set 1蚊止蝕420買set 419
一見唔對路就走

依家tsla成本係451 aapl就132
決定逢插就加少少 戶口仲有一半資金未用

我都有set 400兩股

Set GTC la
實有機會
我就set 左390

過咗400會再跌低啲 390唔夠低

咁340再接

連登仔基本分析好勁架
屌>好
讚>死
洗咩畫圖

340見

不過仲係貴過我最初買個價
我1500接火棒入市
頭3個星期係1300-1400發霉
咪又係咁捱到今日

傻散咁驚
不如買番SPY/DIA好過

點解咁多人教人溝貨 教人唔止蝕

模擬黎既

除咗520以上接課嗰班人 我唔明驚乜

想知tsla係千4果陣你點分柝

分析先岩

真 時間會證明 我地先係贏家

仲衰過3-0買客

是但啦. 班c9同學生哥
以為自己基金佬操大盤
跌1,2蚊就止蝕
點知一賣就爆升/一買就跌

500追左 驚左成晚
企硬 電池日 一定上700

點都係 做人要識止賺
pe點都要睇下

Tesla睇TA

機會陸續有嚟

止完爆升咁點

無信念已輸

我疏你少少
470 430 390 350 310 270....

本多終勝 完

你點知5仔2,30年後會唔會上番$120

上得翻80都偷笑
5仔=賭支那前途好定壞

一句講哂今晚380見

再跌咁多 我aapl都要走貨

citi 由高位落9成唔講?
買股實賺咩

有業績支撐同冇業績支撐有可比性？

Tesla點都會拉到大市
佢佔市場1.29%
大市一回 aapl都會流出
多數跌到比大市多
希望散戶加倉tesla 救救科技股

賺少啲好過蝕多咗

股票係一個理性遊戲

個班人分分鐘500放哂啦

講就sh實際係想睇人仆街

一日唔賣唔叫輸

你咁講即係tsla愈跌市場愈健康

Appl呢啲有profit 既自然有人買

拆股前tsla已經去到冇人炒日日陰乾既階段

由1700雙頂陰到落1360仲跌緊

係一個拆股消息炒返起轉勢

代表咩？醒下啦

波幅咁大，set 10%止蝕一定會震走

仲要拆完股就宣布配股加大股東出貨

教主當你地atm渣

我aapl倉位好大 你未必明....
Tsla 我50蚊本 點跌都話知佢

尋日開盤既景，都唔識做空軍可以點教

咁冇止爆跌咁點

今晚set 360

咁你都係事後先知佢震嘅